「國家安全教育日」何君堯尖東設街站宣傳 有路過市民感慨高呼：我好愛國，我好幸福！

冇龜拉

喜獲飯盒一個

有叫號 +100

我全家都好幸福

香港今次真係一國一制

終於有新圖啦，屌你

識玩

中國人不吃這一套嗰2條友都好撚假膠

人地假腸就當人直必。。香港人係咪咁唔識玩？

一定係連登仔

曲到圓

可能隻手訂緊機票去英國

呢個先勁,真心假膠我都分唔出

終於有香港版

高松傑-.-

我好幸福